美斯手臂骨裂 巴塞恐其生涯完結 欲購入同鄉美沙延續傳奇

未？

未

戇鳩當有趣

唔知以為兩兄弟

咁既料都入到國家隊打世界盃正選 可能真係

國家隊表現shape醒過美斯

1.5/10
咪柒

斷手就踢唔到要收山
樓主咩邏輯